好羨慕啲生得聰明嘅人

人又聰明、讀書叻、轉數又快、又識睇人面色、又溝到女

發現自己嘅存在其實係多餘

我係一嚿垃圾
已經明白到呢世人再咁行落去都冇咩意思，只係做成功人士嘅陪襯
做人最好知自己係咩料，做番自己應該做嘅事
溝女屌閪呢啲嘢應該唔輪到我，最多上141睇吓有咩雞可以叫吓。
有啲人，一生出嚟就係比其他人更低等

我像一片雲，隨風飄遠飄近，
南北西東，留低腳印，不知傷了幾遍心。

我像一片雲，誰知飄到妳身近，
明知不應，留低愛印，無奈已經情難自禁。

今天我倆是愛人，明天請不要多問，
此刻便已是永恆，只要愛得夠深。

我像一片雲，如今北風已吹近，
留低首歌，和一個吻，期望有天重彈舊韻。

天生我材必有用，就算一張廁紙、一條底褲，都有佢本身嘅用處

唔使羨慕，愈聰明，可能愈唔開心

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

你表面上覺得佢聰明，溝女叻
但係你知唔知佢內面落左幾多苦功？如果你只係識得坤既話，不如諗下點樣upgrade自己好過啦

我好唔開心，我係咪太聰明

溝女要把口，要醒目
呢啲係天生

一直都禁覺得

知得越多 責任就越大 需要做的事情會更多

頭腦簡單 做人會輕鬆好多 因為無咁多顧慮

勤力可以追返做中上

人比人無謂，管好自己

完結人生吧

用聰明溝女

唔係用咩溝女

用頭髮

知自己咩問題 好過好多人連自己有咩問題都唔知

如無意外

true

樣

我冇叫你自殺...

中肯

愈知得多，愈知自己唔知既野仲多。
自知無知 - 蘇格拉底

拉

一開頭係樣，之後就係醒目去維持
一唔醒目，冇咩情趣就唔會last 得耐

傻啦 戇鳩先易溝 做乜都有自信啲

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

聰明嘅人有幾多阿。。。。

通街都係

我都好羨慕身邊蠢嘅人，成日以為我聰明

你以為自己聰明，覺得人好蠢

當你做到咁樣你就唔會再覺得自己有咩咁勁

Hey bro 我係 一舊白雲

晴空 找不到你蹤影
沉思 因你是朵白雲
幻變 息間 亦飄隱
不可以 讓我去著緊
有聚時 時亦散開 未能預計
看白雲 百般感想滿襟

難得 又見天朗氣清
難得 可愛滿天白雲
或者多變 又飄隱
都只會 令我愛越深
那白雲 曾在我手 驟然融化
愛白雲 惜不可以偷

看白雲 瀟灑自由
可望不可捉摸透
飄過只可以盡引首
翩翩那朵雲
匆匆去不留
遠外在飄浮
背影越見清秀

肥可以減，樣衰可以整容，唔夠聰明可以努力啲學唔同嘅嘢，增廣見聞，豐富自己嘅涵養，就連人稱七原罪之首嘅窮，只要你肯努力，或多或少都有機會擺脫貧困

唯獨是係身高，真係由你發育完咗嗰一刻起，就點都冇得改變

所以我最羨慕就係生得高嘅巴打

利申：啱啱好160

真心 ！

以前都有人咁同我講過

其實個個都係 差在係咪放係你度
唔好咁灰！

係銀紙

你起碼識開post

呢啲係基本

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

我唔係識開post ，仲未…

傻啦 如果個世界冇咗你
又點樣突顯得嗰一班人特別聰明

你講既野我都有 咁又點 咪一樣係社會上一件垃圾

有啲人生得好睇，聰明，仲要有異性緣，玩撚曬，可能上世做得太多好事

愛迪生的名言
天才是百分之一的天分
再加上百分之九十九的努力

聰明人好難明蠢人唔明啲乜

但缺乏百分之一的天分，那百分之九十九的努力也只是徒然

生得聰明其實好辛苦 能力越大責任越大係真
唔好問我點解咁清楚

光復香港

時代革命

我當然唔係咁睇: 除非冇1%天才就不可能有99%努力 (這當然不成立)
老土野就唔講
鼓勵的話我就講左
點睇點做任君選擇

比自己聰明 又比自己勤力

先令自己無地自容

對！就算係一舊屎 都有佢做肥料既價值！

讀書嘅聰明係iq，識得與人相處係eq，唔屬於「聰明」嘅範疇，大把天才都好毒，譬如尼采，Tesla。而且聰明唔代表讀書就叻，除非聰明到有photographic memory 過目不忘，否則一樣要努力讀書先會成績好。
而且老實講大部分人嘅智商都差唔多，成績嘅差距係在於勤力程度，你幾可見到個真係一分鐘都唔讀書但次次考試滿分嘅人啊？我就真係沒見過。
所以如果真係羨慕人成績勁就努力啲讀，你都一樣可以成績好。
至於溝女呢啲eq嘢來，反而比較難用勤力補救，不過最起碼著得是正啲，講野有料/幽默啲都可以增加自己魅力。

真正嘅蠢人總來唔會正視自己嘅缺點
你可以的ching

讀書嗰時自己溫咗幾日都唔夠啲天生讀書料無溫過書嘅人高分
永遠都係勞而不獲
真係好撚羨慕啲天生叻嘅人

我啲同事夠成日話我聰明
佢地 hea 緊 我係到睇書ja

唔緊要啦，其實冇人在意

呢啲咪毒撚性格囉，所有嘢都可以train返嚟，positive 啲啦連登仔，btw 樣另計

除褲

唔好羨慕我

因為你本身都聰明
所以你讀書令你更聰明

羨慕講野叻嘅人
講野唔叻已經入唔到神科做野成世比人食住

我睇左幾多stand up comedy
睇幾多書
用幾多時間學d 幽默既人講野你唔知姐

樓主羨慕好似何猷君嗰啲？

有冇家底？

咁你應該好開心

真係好羨慕

除左聰明冇得學/練之外, 其他都係你肯下苦功就做得到
唔好為失敗搵理由

可以邊度check

我算喺你所講嘅人，不過喺絲，
讀書ok，IQ140，我叻嘅主要喺記性能力，同學習能力快少少。

身邊所有人都覺得我好聰明又咩都自己搞得掂，細個7,8歲開始，屋企人就開始對我好放心，對我學野讀書都由得我自己，注意力習中哂喺我細佬身上，當然我知道佢地都愛我。

通常我遇到咩問題都自己研究，自己解決，例如細個玩具壞，我自己研究點整，大個後電腦電器嘢壞，我會自學整，

我其實因為性格對好多嘢都會好奇而去研究去學，同埋好怕麻煩人，

所以就連以前嘅男朋友都喺咁諗，但其實長期咁樣我好攰，無論屋企人、朋友定男朋友，我都會想間中依賴下，做返個有人保護嘅女仔，我有表達過，但佢地都喺覺得我聰明又點會需要人幫。

幾年前，發生咗啲事，令到我有抑鬱症，但無人相信呢件事，覺得只係我太鐘意諗野，諗得太多野先會咁。